今次有d唔同，今日唔笑，可以留係拜山先笑

(笑)